觀星

小弟我share咗觀星Live條link去藍絲group，Live入面影到好多人都冇戴口罩。藍絲開始講：「而家梗係平和啦！因為未戴口罩呀嘛！戴咗就開始打人」之類。因此想建議下大家做呢類活動嘅時候都可以戴返個口罩，唔好比人覺得戴口罩嘅人一定係做壞事/暴力。

認同請push晚安(蓮花背景)

Push

Pish

我一開始有戴
去食完野番黎
見到個個都無戴
所以都無戴了